轉貼蘋果舊文章，照睇今次要上2萬9

照睇今次要上2萬9

歷次熊市反彈止於約0.5倍

熊市年份：94-95
當時高位：12599點 熊一低位：8400點
熊二高位：10150點 反彈0.5倍目標：10500點

熊市年份：97-98
當時高位：16820點 熊一低位：8000點
熊二高位：11682點 反彈0.5倍目標：12410點

熊市年份：00-03
當時高位：18397點 熊一低位：9000點
熊二高位：12177點 反彈0.5倍目標：13698點

熊市年份：07-08
當時高位：31958點 熊一低位：20573點
熊二高位：26387點 反彈0.5倍目標：26265點

次次都一樣 咁邊個中伏

次次都中，今次大把淡友，未買貨嘅都未出手追，一陣人踏人追果時就見頂

低B,估到你就誠仔啦

29000

未必中，今次畀個 0.618 你嘆

29000之後會點？

29002

轉龍5啦，仲2萬9
我地係劍指4萬